抑鬱症或焦慮症 一齊分享下

我大概半年前患左抑鬱同焦慮，食藥食4隻，risperidone、血清素、鎮靜同安眠藥，過左幾個月好返好多，淨係keep住食血清素，但近排有啲唔舒服，所以食翻risperidone，仲有我經常覺得訓唔到，眼光光到朝早，但屋企人話睇到我訓得好好，我想問有無人都試過？

因工作問題容易焦慮+抑鬱, 三年前的起心肝食藥
低劑量抑鬱+焦慮, 瞓得ok, 好間唔中先瞓得差
打算年底前停藥